2060 vs 1070ti 點揀

影片側重多過打機

如果影片 你本身用AMD？

RTX RAY-TRACING on minecraft

2060
PureVideo Feature Set J hardware video decoding

本身都用1060

唔知1070ti 高cuda同8gb 會唔會有優勢

加多少少買2060super

睇片
你唔玩madvr 其實唔洗用到咁勁呀?